國唔國捧咩球隊反映左你係咩人？

獌 - 狗
鏝 - 細蚊仔
猁 - 中年肥佬
阿 - loser
熱 - mk仔
車 - on9
諾域治 - 社會賢達
愛華頓 - 懶特別
狼 - 中國人
不服來電

好撚煩啊
好撚悶啊
屌你老母

Dallas Mavericks

打比郡

布里斯托城

關你撚事咩
唔鐘意咪撚入黎睇啦傻閪

李城？

Hi
你老豆係雞 你老母係鴨
生左你呢隻又悶又煩既屎忽鬼上黎波台嘈嘈閉
唔洗食蟲華丸啦
你點食都係一隻現實中冇人可憐既弱智
要喺波台搵存在感既傻鳩
我就唔屌你老母喇 我對鴨冇興趣

女人唔睇得波-,-?
利絲點計先

G

25